Space放左Grade喇

3科4.0 2科4.3🤘🤘

幾撚時放呀屌你老味

過4爆5